炒左microecon

好唔開心呀
準備Retake

有無巴絲都好憎econ?

咁撚易

下，我真係覺得好抽象econ

有咩溫書技巧？